政府唔發日韓旅遊警示

日本韓一定係炸彈，
保險賠都無得賠
不過炒登仔不嬲唔買旅保，
無事既。

香港仲危險過日韓 警咩示

香港政府夠膽向人地國家發咩……調轉就得

日本個政府 根本無做防疫，
900個人所謂陰性落船，
仲要有18件完全無驗。
韓國爆左 已經準備第二武漢。

而家仲去日韓
一定係想中肺炎

秦國政變 德國炸彈 韓國Mers 香港都好快紅色啦，
今次香港提都唔提，去旅行班香港人根本炸彈。

連登仔: 中肺炎都照去

咪玩啦，人地未比警示你都偷笑

美國 比警示日本 韓國 高過香港，
日韓明顯社區爆發。

痴痴呆呆link埋疫區是常識吧

依家仲一車車港豬去日韓

連坡豬有寨卡都比黃牌人地啦
今次擺明有心

賴落日韓到，
不過仲去日韓奶野都係抵死，
睇下隔離個post。

今次輪到我哋要封人啦

日韓真係痴線，日日過百，仲多過鬼國D 省

連坡豬 諗左好耐咩黎

係多過鬼國D省既官方數字

黃牌係咪無錢退。

唔敢發中蟈，反而攪日韓，港共唔驚俾人屌死咩

粒Core 2 Duo E5200超爆左未？

有買都無得賠，除非出發前正式自己中左

一定無中國快

互相都係疫區
唔駛警示

連登仔照去日韓wo

其實係旅遊警示制度唔包括中國
不過政府到而家都好似冇呼籲過人唔好去中國？

同大家重溫下2015年韓國爆mers
2015年6月9日，韓國新增8例MERS確診病例，其中包括1例死亡病例，至此韓國MERS確診患者增至95人，死亡人數增至7人[

為了應對韓國的疫情，截至2015年6月9日，以下國家及地區對其居民發出針對韓國的外遊警示:
香港 2015年6月9日 紅色旅遊警示